[終極iq題] 到底邊個明星最有道德？

杜德偉

秒

錯

曹永廉

許志安

道德痿應該係最無道德